南京大屠殺其實係死咗三十萬隻曱甴

老鳳同老衲係咩野關係
點解成日都用「」嘅

Friends with benifts

乜撚野

老鳳係老衲-嘅門徒

老鳳我好崇拜你

山東魯鳳

利申︰中鳳

唔抵可憐，係個度出現就要承擔翻風險

旗鼓相當

勢均力敵

老桐認同

收左美國錢

老師同意
芝麻人沒有一個是無辜的

狗公狗乸

唔識英文？
有好處既朋友囉

南京大淘汰

老🍼認同
你地係師徒

歌？

咁都變到拉打歌

唔係咩南京事件
只係支那同日本軍國主義比併屠殺手法

正名
南京文化交流會